我吊曬你地老母 IZONE有新相又無人講 我正式宣佈愚台已死

11位女手足已成condom..(連豬咸emoji)

娛台地下化左拉==

返pt賺買碟錢

早講啦 搞到我仲死攬住個愚樂台唔比jpop能入侵..😅

班撚樣全部去哂電報小圈子群到講我地班老野毒能梗係睇唔到啦

不會吧 不會吧

娛台要人

有工作既念頭你就永遠都唔會成功..

奈子做左condom

系..(借黎推post..

連斬青都一早入能埋..?

我連上網first女都唔敢仲入咩群..

貼出黎睇睇

媽咪唔肯俾多啲零用錢

娛樂台 淪陷了 冇曬kpop post

你比你tg我啦on9

我唔用Tg

又一個死老嘢

落地獄啦你

I' ve got your back.